車狗真係賤種黎

其實冇事,純粹想屌下你地老母

車狗今晚準備出黑哨黑鳩我曼係咪

幫你推返上場轟暴post上來

唔該哂

唔洗 不過樓主應該入去回下post

引戰

自從有轟狗出左依張圖 樓主就冇入過自己post

個個post我決定投降
Rojo明踩鳩你 咁點

賤種車撚夠膽咩

好波 魔性

講得好

今晚佢地就潛

樓豬潛左一次
如果今晚我轟潛 都係1人1次姐
打和

可能曼聯會輸波
好彩打定瘋狗症
如果唔係實比賤種車狗咬

Sor 由頭到尾冇人想同你埋堆

咁快冇信心
我暴點會輸比轟呀

邊到見到埋堆？

你慢慢推

樓豬知道今晚實會縮返入佢老母個閪
預早出黎咬人先

又唔滿意 幫你推都唔開心

LM

引戰王

我覺得今晚和波

真心覺得車狗可以打爆奧脱福

引咩戰
車狗人人得而誅之

和氣收場咪算，等間又比人話黑哨

我覺得你唔好出聲好啲

好

依個真, 今晚出動地球聯合軍

六弟就靜啦，屌你老母

今晚就睇下邊個要搭潛艇

買定潛艇飛先

哥斯達

賤種

嘻

哈

賤種鬥賤種姐

屌你老母臭化閪啦
上年你有無出黎吠呀